大家樂冇粗飲管俾人就咪賣紅豆冰啦on9

一開始仲要幼飲管都唔俾支
去到問條友拎 話冇粗飲管 之後唔返粗飲管
俾支幼嘅我飲紅豆冰
Dllm痴撚線

無粗飲管就咪撚賣紅豆冰啦 on99

牙活又贏

我就想食大快活嘅
隔離嗰位話想食燒鴨瀨先走去大家樂

成杯倒晒落地下 咪食到囉

屌9佢啦

屌咗都係俾支幼嘅我

咁撚多冰 沖野飲果位到底有無良心
飲兩啖就得返杯冰同紅豆 直接用更食重快

痴撚線成杯冰
有冇得大叫分開上

俾我實嘈爆佢

唔係成杯冰
係隻杯啲花紋嚟

連隻杯都古惑過人

嗌走冰就咁倒落口

屌佢老母問佢拎支飲管話以後都冇飲管 係要屌先肯比

個個都以為係隻杯花紋咩？
其實內裏都係咁多冰

前幾日食大家樂
我要杯凍奶茶，佢俾支粗飲管我

有睇過星爺食神就知點解

你岩

咁都硬食
你狗嚟架？